# MIDNIGHT COMMANDER



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; дин із файлових менеджерів для Unix-подібних операційних систем, з текстовим інтерфейсом користувача, клон Norton Commander. Основний інтерфейс складається з двох панелей, на яких відображена файлова система.

- **версія програми &#128230;**: :four: . :eight: . :three: :zero:
- **розробник &#128422;**: Колектив розробників mc
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://midnight-commander.org/)

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install mc`
